植眼睫毛應該點卸妝？

我聽人講用卸妝油會容易好快甩，但我用卸妝水加化妝棉又會卡住喺d睫毛，想問下有植眼睫毛既sis，你地係點卸妝？

男人老狗化咩妝

用kiss me嘅卸睫毛膏筆會溫和啲同更加容易卸